{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045178",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "모던테이블"
    },
    "text": "釜山広域市釜山鎮区中央大路680番キル45-9に位置するモダンテーブルは、良い食材で正しい哲学と正直な料理を追求する場所です。 小さな食べ物を一つ選ぶ時も、自分の大切な体を思う方のために飲み物一杯やデザート一皿でも召し上がる方に小さな力を与えたいと思います。 また、外の食べ物も健康に楽しめるという信頼をお伝えするために、信念をもう一度心から振り返ります。 モダンテーブルはソミョン警察学院路地に入ってエンジェルホテルまたはスターバックス前のGSコンビニ3階に位置しており、営業時間は毎日12:00~23:00で注文締め切りは22:00です。 メニューとしてはベーシックワッフルが8,500ウォン、エスプレッソが4,000ウォン、カフェラテが5,000ウォン、バニララテが5,500ウォン、カフェモカが6,000ウォン、ホットチョコが6,000ウォン、カフェティラミスが6,500ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダンテーブルの場所はどこですか？",
            "answer": "モダンテーブルは釜山広域市釜山鎮区中央大路680番キル45-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モダンテーブルの営業時間は毎日12:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルの注文締め切りは何時ですか？",
            "answer": "モダンテーブルの注文締め切りは22:00です。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "モダンテーブルのメニューにはベーシックワッフル、エスプレッソ、カフェラテ、バニララテ、カフェモカ、ホットチョコ、カフェティラミスがあります。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのベーシックワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのベーシックワッフルの値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのエスプレッソの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのカフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのバニララテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのカフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのカフェモカの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのホットチョコの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンテーブルのカフェティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "モダンテーブルのカフェティラミスの値段は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 464
    }
}